有冇同印印拍拖既巴打 可以入黎分享吓?

首先講吓我自己個story 先啦.

我係91年既,個女仔都係同年,細我少少.

近排WFH有D悶,咁我就down咗2個交友app,開左1星期membership無聊玩吓啦. 跟住求尻祈係咁add人 R水吹啦,點知add中咗個睇落都幾靚既印尼女仔啦,唔係印尼華僑嚟. 最初佢理都唔理我,咁我都冇乜留意,過咗幾日見佢仲未覆我,咁我又Hi下佢啦,點知佢覆我內容大致係話' She is not a trade girl' 咁啦,可能真係太多狗公. 咁我緊係即使澄清啦,兼且係呢一刻我又覺得佢都幾趣致,個人又夠簡單直接.

之後,傾咗幾日,咁我個app既membership 開得1星期都就到期..就問佢拎咗whatsapp. 而家仲開始咗段關係.......最初聽佢講佢係想返印尼,而家傾傾吓,佢話都可以(((考慮吓)))留係香港.

有冇過來人,可以分享吓你地既經驗

冇用到半份糧
0分

HAHA,,我仲觀察緊唔會咁易沉船,當然出街洗費我會比埋佢果份啦,咁佢物慾又唔係強喎..買野通常都係我話買,或者我叫佢同我一齊去食飯去玩咁樣..

我自己收入唔係多,但夠洗咁囉